\begin{lstlisting}[
	basicstyle=\small
]
ActionNode propagate(Node a, Node b){

	@ \color{blue}{Il cambiamento da propagare e' l'eliminazione di contenuto: elimina sia i vecchi dati che quelli nuovi} @
	if(a.type==NIL){

		@ \color{blue}{Crea un ActionNode vuoto} @
		ActionNode tmp;
		
		
		tmp.add(actionRemove(a));
		tmp.add(actionRemove(b));
		return tmp;	
	}



	@ \color{blue}{Il contenuto e' stato cambiato di tipo: elimina i vecchi dati ed aggiungi quelli nuovi} @
	if(a.type!=b.type){
		ActionNode tmp;
		tmp.add(actionRemove(b));
		tmp.add(actionAdd(a));
		return tmp;
	}



	@ \color{blue}{Il file e' stato modificato} @
	if(a.type==F &&(a.delta!=b.delta)){
		ActionNode tmp;
		tmp.add(actionRemove(b));
		tmp.add(actionAdd(a));
		return tmp;
	}



	@ \color{blue}{ La cartella e' stata modificata: i nodi aggiunti vengono tradotti in alberi di Actions di tipo Add, mentre i nodi comuni vengono passati come parametro alla chiamata ricorsiva della funzione} @
	if(a.type==DIR){
		
		@ \color{blue}{ Crea una ActionList vuota} @
		ActionList tmp;

		@ \color{blue}{ Mappa le cui entry sono coppie di nodi corrispondenti tra i due alberi} @
		Map intersection=intersecate(a.getChildren(),b.getChildren());

		Map added = a.getChildren() - intersection;

		for every item in added{
			tmp.add(actionAdd(item));
		}



		@ \color{blue}{ Per ogni nodo comune viene chiamata ricorsivamente propagate se il Node a e' dirty} @
		for every entry in intersection{
			if(entry.a.isDirty()){
				tmp.add(propagate(entry.a, entry.b))
			}
		}

		return tmp.start;
	}
}
\end{lstlisting}
